香港到底有無男裝鋪係靚款又價錢合理？

我男朋友成日著來著去都U記或者淘寶，仲要每季得幾件衫替換著

想買衫比佢，但搵極都搵唔到靚既男裝店，IT個類又貴得來我覺得唔抵著 (死窮拎買唔起五舊水一件tee、成千銀一件褸)

有無巴打可以介紹d款靚價錢都靚既鋪頭 實店又好online shop都好

試吓旺角無牌子嗰啲？不過質料好差

個d好似係比d十零歲既𡃁仔著 勁大陣街童

Online shop: zalora, asos 佢地啲自家品牌都幾平
實店： GU

配搭問題 簡簡單單u 記都可以著得好睇

Pull and Bear囉

U記,H&M,Gap

Asos自家產品簡直係垃圾級
得個平字

去開旅行就買“Design Tshirts Store graniph - Taiwan”

料靚

ae呢排做緊全場6折，圍翻百五唔洗一件tee

AE

阿美利堅老鷹

上佢個 official website 乜都冇

American Eagle

男友肥定瘦
zara 恤衫 唔好買tee 狗也不屌 cutting唔錯囉 咁既價錢
it旗下 特價
淘寶有d原創唔錯 兔先生(個名好似係 未買過但款唔錯 如冇記錯名)

再唔係 nike sb果類tee 或者puma tee 幾好

佐丹奴同bossini 其實唔差 兩間都有d想改革 前者同lowe 合作 d款功能都唔錯 後者近期廣告賣到nike咁不過入去睇過料唔差

esprit 不過真係貴左d 如果唔特價

韓d咪 spao囉 平 粗著ok

台灣caco 可以望下 如果身材中等可以 佢料好 tw造 但小心d 尺吋 你度清楚先 款就基於外國款抄concept 不過有d 佢有d公仔買版權 好似advanture time 入面隻 the magical dog 老是常出現

stussy呀 呢d唔貴既牌子

不過 你知唔知佢口味

我好多都講佢直譯名 梳
正如超級乾
英文直譯得音又鬼馬

但有d鋪名會讀原音
uniqlo 讀成 unikuro(日文名音 社長都係咁讀)

我無買過 所以唔知

仲有niko and .... 同 goble work

zara旗下子牌 bershka (好似冇串錯)
pull and bear 樓上巴打介紹過

男裝好小細店做 唔似女裝咁方便

zolora我細佬買過 唔錯 asos就

U記既衫唔知點解得兩年壽命，兩年過後開始穿窿

你點著架，我有件著左5年，做緊訓教衫

Asos ok喎
買過幾條chino

正常著法囉，除衫扔去洗果陣一定反轉扔

u記我覺得好渣，洗多幾次就 wear曬